普巴唔係鬼既真係唔信

一唔hea踢就黎料

戰術問題喇點睇都似

普巴仲係黑鬼添呀

其實真係未必關鬼唔鬼事
反而覺得似係普巴跟足摩佬指示
所以完全冇上去攻
佢之前唔係特登玩野射唔入 而係真係少入禁區

其實我諗佢地兩個嘅關係未必係外界講到咁差

我諗佢兩個係唔係幾夾嘅
摩佬臨死前普巴場場打後備
但我估未去到唔係你死就我亡咁差

明顯啦 留意翻普巴一直都想跟指示打 結果唔work 就喺更衣室講要attack 跟住先開始比人屌比人雪 臨尾幾場唔出佢又輸 啲人仲係叫緊賣普巴

係後場扭失波都叫跟指示？

咁都唔係鬼
炒完即post相
班曼狗真係
一有表現即刻幫普巴建立正面形象

真係衰 d 講句，贏三場弱隊就射到出哂血

爸打係更衣室執垃圾既？成個過程都好清楚喎

獌狗真係牆頭草黎 狗都不如

因為照之前打法, 3場弱隊都未必執晒九分

早排先喊打喊殺

唔洗照妖鏡都知啦

明明更衣室大佬係普巴，幾時輪到摩連奴呀。

唔知應唔應該叫做鬼

佢都明刀明槍擺到明要踢走摩佬
做到咁明顯都唔知應唔應該叫做鬼

黑鬼唔係鬼呀？

盧卡古都係呀

個個都鬼
摩佬永遠比人逼害

對猁咪雪咗條黑鬼囉 咪又係俾人強姦
摩狗次次失敗都話有鬼真係好撚好笑
馬迪鬼到由車仔跟到佢去獌tim

嫌佢唔夠鬼 救咗摩狗幾場

贏3場唔射得，贏13次英超又唔射得
係咪要等去你老母葬禮先打得j呀

而家蘇斯黑柴話要以普巴為中心重建隊波

我地比個叻叻曼聯三連勝下半版球隊好無

摩佬呃解約金
扮比球員踢走
daddy先係真正既鬼